鴨免介唔介意幫會員整個靚啲嘅UID

用Android 遲咗註冊 UID去到三萬幾

其實UID有冇可能用英文？
如果可以用英文
可唔可以幫我改做NGFH？

做乜鳩？

me #90

？？？

哦！嘩 頂 咁前

傻撚咗?